其實咁多位如果真係罷唔到工 都仲有方法出力

明白有啲人有唔同原因而5/8罷唔到工，例如醫護界嘅朋友一罷工好多人嘅醫治會受耽誤

但係你地又可能想出一分力? 咁你地可以將嗰日嘅人工攞去買物資畀義士又或者捐一日糧畀反送中啲機構，例如星火，幫義士

但係但係記住唔好當捐份糧就係贖罪券，你有能力罷嘅就一定要罷

最後一句
光復香港，時代革命

推上熱門畀多啲人睇到 唔該

推

幫推
打算果日做連儂人

你邊區 我即刻過嚟痴嘢上去

我係罷唔到工既朋友

咁捐錢啦

有呀
收工會即刻出黎咖啦

推呀!

推返呢個po上嚟

試下10連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌 無人理咁算啦